3下星期完約,想搵Smartone plan

6-8gb,sales 留tg/電話/email

4-4.5g速度

是否智障？

SMC 不了

動森巴打testing

係度呀

你幾點得？
我今日下午個價515，超高。
唔好話俾主post知，我湊唔到咁多人

已家都得但我要走3轉貨
如果唔係要去到9點

慢慢走，小心我d花
你accept左我邀先

收到黎緊你令我賺左幾倍 點報答你

唔洗，一齊玩姐

加你做最佳好友, 我每日玩都會開島

同埋你介唔介意我share你個code比2個朋友, 雖則唔知佢地得唔得閒玩

我其實好少開島廢事俾人搞
你搞掂喺game話我知，我又要去開工

咁我都唔比code佢地啦, 我跑埋呢轉我都收機, 要開會 遲下係game度叫你黎買野

多謝

最緊要係蘿蔔高價互相關照

我有幾個現實fd一齊玩緊, 多個人多對手, 不過我地全部都係遞減/4期